［TVB簽約最後5天］是晚任務 屈臣氏蒸餾水

是晚精選@7 DEC 2019
屈臣氏蒸餾水

手機版：

手機版：

手機版：

手機版：/

【抵制CCTVB 任務流程】
基本：
1.派嬲
2.洗版
3.罷買
4.互Like留言

進階：
5.放張抵制圖留言以示不滿
6.負評

請用幾秒去派嬲、留言、推post

俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?

留言template，爭取客戶唔簽2020年廣告合約，歡迎創意留言：
無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。
最好留言放埋圖片：

記得bookmark: TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG 綜合狙擊頻道（已全面解封、Mon Post Jane狗你幾時死）:
TG 繼續狙擊頻道（後備channel，請follow）:
TG CCTVB記者實時位置狙擊頻道:

Push

幫襯fake news cctvb賣廣告

推

先推後做

手足真係好有心！！！

甴近平

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

push

唔好比我見到你地飲Watson 水

封殺TVB

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

已做

誠哥點會幫襯tvb, 放心啦

Done

Pish

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

小小提示：清涼都係屈臣氏

721
831
101

誠哥和你推

黃心穎絲好有心 做咗幾個月
幫推

pish

如果個二噁英報告俾人戳爆係假
蒸餾水價直線上升

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

甴近平，1208維園 不見不撤

支持咗咁耐辛苦曬

但屈臣氏係誠哥

support

128見

128

推啊

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

COOL個FB係咩事
上一次po文係接近兩年前

成個品牌被投閒置散

tui

以為佢執7左

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

攪掂

加油

屈臣氏蒸餾水
以後入便利店買水, 唔駛煩買邊隻牌子既水

又係cctvb, dllm

係誠哥嫁

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

day day 都有做

ue

p

push ar

推 一齊做

誠哥都冇面比

Tui

樓主加油

瞓唔著就幫手做住先

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

大家要一齊推樓主直到tvb收皮，10年都推

大家入去copy n paste

新中文口號:
二零年
真普選

New English slogan:
End the tyranny
Real autonomy